成班阿仙奴囝都想打nba

睇唔慣佢地着籃球鞋

雲爺爺俾佢地玩玩具